我宣佈，愛護警察協會正式成立！

香港黃絲歹徒壞事做盡，幸得香港前線警務人員長期緊守崗位，香港方未至於陷入動蕩！

但很令人痛心，當前線手足盡心盡力為香港犧牲自己，上頭口裡話支持，有事就龜縮卸膊出賣前線！

力數一哥五宗罪！

1. 部署不力，推前線手足出去死！
2. 開槍又賴人話前線指揮官決定！
3. 警察總部被圍仍然唔出來平息！
4. 畀人醫院拉人又話要問返醫管局！
5. 為咗屈示威者，又推啲前線警員出來阻救護車！到時畀人鬧又賴佢地！

依家搞到受傷前線警員人數接近百人，一哥你安唔安樂，仲竟然搞到今年內有幾十警員喺上班或休班期間被捕！一哥，你良心過唔過意得去？做完縮頭烏龜未？

依家呼籲大家幫手做三件事！

1‭) ‬叫人‭ ‬Like‭ ‬呢個‭ ‬Facebook Page‭:‬

2‭) ‬每日到政府總部請願支持前線警員，並大聲呼叫以下口號，最好製作埋大型橫額：

「前線搵命膊，一哥玩卸膊」

「磚就前線擋，一哥匿喺房」

「前線打生打死，一哥匿喺屋企」

「支持香港警隊，締造香港繁榮」

「前線畀人搞後面，一哥匿埋一二面」

3) 同我推爆呢個 Post 佢推到上熱門，一人一留言同埋正皮，阻止連登暴徒不良資訊傳播！

支持香港前線警員啊！You’lol never walk alone!

推

Push. Up

愛警力

Push

支持香港警察！

我地警務人員，行得正企得正
支持成立獨立調查委員會，還我地一個公道

我地先係真撐警聯盟

連個logo都仿效埋愛護動物協會

G持

覺得班前線好慘
啲高層玩傳球遊戲
鬥唔孭飛 A字膊
下面PC仔果啲食哂
慘過做雞

G持！我地要撐前線警察！

如何完美撐警︰
[拋磚] 藍絲打字手冊

多謝巴打

巴打好波!!!!!!!!!!!!

pish

還警察清白，洗脫黑警污名

真心！撐呀！

連登仔先係真正既藍絲集散地!!!!!!!!!!!

愛護警察人人有責!!還我地香港警察一個清白!!!
支持成立獨立調查委員會，還我地良警一個公道!!!
黑警退散!

高質

貴方友會 係咪呢間

我地三不
佢地做哂

push

support
但facebook app搵唔到

算啦！經過琴晚，警同示威者嘅決裂永遠唔會有和解！

雞都

佢地究竟犯左咩罪？
年老、失寵、生病？
警察無罪，請尊重生命！

認真搞不如玩遊行/集會
遞埋請願信俾黑警
短短地行一兩條街都得
肯定有媒體採訪

點解fb 揾唔到

咁玩就岩啦, 要比D廢老 知道我地係支持警察
唔係起香港搞亂當

612 單野大把證據係警察濫權
示威者無咩野做錯

要推

我開頭都係但後尾無啦啦又得，唔知咩事

唔好漏咗二哥
明明二哥話佢哋打人太揚，蠢過隻豬

一哥當班前線係condom 用完就搵第二班補上

愛警協, 愛狗不怯!

屌起身就笑餐爆

幾時搞下領養警察既event, 想領養

d口號

建議 唔好貼連登link
要徹底 做一個撐警大聯盟

見到fb page 直接share咗lihkg
好似有啲明顯喎

嗱 今次已經搞到班黑警內部分裂 大把人唔妥一哥
再下次出去就集中屌一哥 成立獨立委員會捉老鼠屎
班前線受左咁多氣都知全世界都射曬落佢地度
到時d警犬可能見我地屌一哥都屌埋一份

「前線搵命膊，一哥玩卸膊」好正

同愛護動物協會有咩分別

佢地連畜牲都不如

終於唔係齋圍玩攻心
咁先係真和理非抗爭

白衫大sir欺壓藍衫伙記，仲要搞埋人老婆，屢見不鮮！

我一直都鍾意藍色
今次終於名正言順啦

加埋成立獨立調查 還警方清白

（行動post ）622下午圍堵 cctvb

Spa好易記記

就咁search唔到嘅？

岩

個連登post del咗佢啦
唔好咁明顯

建議share文唔好share連登post 或者整張純文字圖有說服力啲

除左分化佢地
文宣目標應該重點指向成立獨立調查委員會

推d兄弟去死

如何完美愛護警察︰
[拋磚] 藍絲打字手冊

不過班狗見到大部份都係後生嘅行會唔會知咩事？

200萬+1香港巿民和平上街，就係信賴大部分前線警察維持秩序的表現，一定要成立獨立調查，捉出警察內部一小掫害群之馬！

You’lol

有冇得幫佢哋做絕育或者人道毀滅？

G持
捍衛前線警員

支持

為甚麼要進行絕育？
每年有數以千計的警察因沒有一哥照顧而被割蓆。故此應極力鼓勵進行絕育，以減少警察被割蓆的機會。

明顯d係假既先好 最好連警犬都一起支持 如果唔係又俾真藍拎出嚟打飛機

撐到我開始精神分裂

屌你

必須全部都係本土派 公民，民主派成員去查
只有建制派查證明唔到我地既專業同公正

李私煙就失職啦
原來撐警大聯盟只撐高層
尋日唔出嚟撐大肚婆基層警察
做盧偉聰隻狗

我哋先係愛警察

Just do it

為還警方清白，必須成立獨立調查隊！

Push!!!!

支持成立獨立調查委員會，還警察清白

高層嘆冷氣
低層食雞蛋
公平咩？

離譜，我撐一哥果邊！

唔好 做返對立面好d。你呢類騎牆派一陣比親中報騎劫 凈你cap你句支持警察做頭條，話過萬人上街撐警，你到時反駁就無謂。
做野前諗清楚 唔好累隊友

好撚cute

個標語好正
一定可以還警隊一個公道

置頂

唔好share連登
直接copy & paste文字話讀者投稿

各位警務人員，加油！

成立獨立調查委員會，還一個清白

仲有制服同委任證單嘢啊

已like

行得正企得正
怕咩俾人查

痴撚線
應該將個page條link share落淫賤聯個facebook page度

SPA

要保護他們

G 持

支持香港警察
成立獨立委員會還基層公道

香港黃絲歹徒壞事做盡？黃絲？歹徒？

另外 若多分享牠們的淘氣和可愛片段 會更多人鍾意喔~

唔好share連登嘅post上個Facebook page啦，宣傳得耐，實有藍屍支持，但連登post會出暴露咗我地身分
吸引埋到藍屍洗版支持係呢個page最樂意見到嘅成果

輕輕一推

愛護警察 人人有責

二哥上左位應該仲狼

其實係

慮慰衝算係咁多舊屎最香同最林

其實俾中立或淺藍睇

[深度分析]香港人的勝利方程式

x2

推到速龍小隊出黎開記者會解釋

搞個撐警大聯盟模式嘅聯署
《撐警察 還清白 支持成立獨立調查委員會》

今晚愛護警察協會可以去撐警大會

愛護動物協會狗狗分部

撐驚

呢個口號會多D人支持

去撐警大遊行嗌支持警察，成立獨立委員會

g持

巴打唔好直接post連登post啦

巴打好嘢
已

堆

有冇Facebook專頁？

支持，「關愛警察協會」會否更好？

正

我都覺得呢個好啲

樓豬呀以後加密呀

簡稱愛協

要有英文版

掂 支持

咪啦，狗有性架，黑警無

有冇得領養

CHING HO BALL

Sorry正話忙緊，已詢眾要求徹回專頁連登post

好野，我愛警察

SPA
差啲睇錯 SPCA

strong push

有錯字
*搵命博

撑

笑出聲

仲有成立獨立調查委員會呀, 呢個訴求極重要呀ching

樓主你個fb page唔好share連登post la

支持成立獨立委員會
還良心警察一個公道

推 乳牛

連登有愛

成班假膠幫狗做勢
以為自己好撚醒去撚狗
比人理據話大把人支持班狗

成班傻鳩

愛護動物協會?

狗係人類最好嘅朋友，popo香港警察都係，我唔比你咁侮辱啲警察同狗

推！

可唔可以改呢個logo?
盧偉聰咬住pc仔？

強烈譴責棄養

屌，Facebook幾個post都畀人port死

黑警無一個無辜

捉班撚樣去閹就岩啦

撐！
PC 仔好慘！

開無雙時邊個慘d

[痛心疾首] 6.12警民衝突獨立調查委員會 一人一封香港家書行動

[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花

Sorry用錯字，唔用洗地，用澄清！
麻煩大家幫推新 po
[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花

仲有示弱就推女警出黎 擺明性別歧視

g chi

今朝係咪有人post左論壇link上去

支持呀

P

昨天，2019年6月21日是 *警察部有史以來遭受最大屈辱的一天*，警察總部被 *團團圍困、封死出路、斷糧、粗言辱駡抹黑、掟雞蛋、塗鴉侮辱*。

我亦相信警察部所有同事都非常憤怒，雖然如此，但每一個人卻 *仍然堅守崗位，沒有忘記我們的專業、我們的操守、我們的價值觀和我們的初心，沉著應戰。*

我會永遠記住這一天， *2019年6月21日* 在灣仔金鐘警察總部的事件， *作為一個專業警察，我們不能以牙還牙，亦不能以眼還眼，但我們會以行動和法律還警隊一個公道和彰顯法律的公義。*

影片中這位 *總警司李仲華* 一夫當關，走出去被失去理智群眾包圍警察總部外，希望以理說服門外的包圍者， *他不顧自身危險、忍辱負重，孤身一人奮力去拆走側門的鐵欄，為的是要入去救一名孕婦，我們需要更多這樣有承擔、有勇氣的人，每一個人都應該這樣做，這樣才能救我們的警隊，救我們的社會。*

*【上下同欲者勝】*，這是千古不變的定律， *【夜越暗、星越亮】*，我們要有更多 *有初心、有承擔、有勇氣* 的人扮演天上繁星的角色， *把晦暗的的道路照亮，等待日出的來臨。*

我曾經是一名警察，雖然現在已經退休， *但我的心從來沒有在警察部退休過，也沒有離開過！我以我曾經身為一名警察引以為傲，引以為榮，俯仰天地，無愧於心。* 我相信大部分退休同事也有這種想法。

現在外國勢力勾結一些反對派議員打擊香港政府有效施政，打擊警隊，試圖摧毁香港施政和權力核心、經濟、民生和教育。 *我們絕不可讓這事情發生，覆巢之下無完卵，在吃長糧的公務員也會有可能就這次奪權陰謀中喪失你的長俸及其他應有福利。不要只在家裏喝啤酒，做花生友，做鍵盤戰事，行動起來吧。*

現在 *警隊極之需要我們支持和鼓勵*，我在這裏呼籲各位兄弟姊妹行動起來，一起在6月30日星期日，下午3時至6時去金鐘添馬公園支持警隊，向失去理性的人大聲説不。

一方有事 八方來援
上下同心 跨越險阻
共度時艱 眾志成城
守護香江 不忘初心

約定你，不見不散。

狹路相逢勇者勝

剩萬五人 大家快d！！！！！！！

支持 改個logo

開fb page先啦

好有才華，一定撐警呀屌！

Support Hong Kong police force !

一見到個logo笑左

幾時有撑警集會呀

巴打呀
出多啲撐警嘢先開始屌一哥啦
太明顯啦

logo正

唔好人道毀滅啲警察

曲L到直

睇到會徽笑到仆街

Pish

推 呢個組織係打輿論戰關鍵之一！

領養前 定一定 諗一諗

PUSH

強烈建議成立獨立調查委員會，還警員一個清白！
強烈譴責虐待狗隻嘅暴徒

聽晚有冇搞活動？

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

有你fb專頁

[痛心疾首文宣] 6.12警民衝突獨立調查委員會 一人一封香港家書行動

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仿效建制
針住嚟做 Facebook

巴打，比人舉報左？
Facebook話違反左社群守則

又遊行吖不如

同私煙BB爭飯食？

支持支持支持

支持香港前線警員！

you'll never walk again

其實我最想班指揮官同速龍陷家產
呢d要祝佢死全家

愛護動物協會啲fd

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

[/blue]香港警務人員喺市民嘅最後防線！撐！[blue]

scpc?

Lm

spcp?

細細力 推一推

每個月送d狗糧比佢地

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

各目標電郵於文中最底位置。大家可自行修改內容並EMAIL到各界人士，歡迎提供各界人士EMAIL作整合

主旨: 香港市民的一封家書，促請成立6.12警民衝突獨立調查委員會

敬啟者:

現時警民關係破裂，作為一位和平、理性的香港市民/(XX區/界別選民)實在痛心疾首。網上流傳不少前線警員的心聲，警員佐級協會主席林志偉先生表示前線警員在暫緩逃犯條例變成矛頭所向、眾矢之的，表明警察不是政治工具。6月21日發生示威人士包圍警察總部，前線警方敬業樂業，在酷熱氣溫下謹守崗位，面對示威者的指責表現出專業精神，只有少數害群之馬向市民挑釁發洩；更有患上長期病患、癌症的警總職員需使用緊急救護車送院急救，可見警務人員面對的壓力已經達到臨界點，甚至影響生命安全，警察和警察家人也是香港人，這絕非香港市民樂見的情況。

前線警員執行上級指令無可厚非，一切事源特區政府的逃犯條例修例工作犯下嚴重過失和6.12警務處處長判決失當，卻迫使前線警員承受市民的憤怒和怨恨並不公允。中大傳播與民意調查中心的民調顯示74%受訪者，認為政府應收回6．12衝突「暴動」定性，和調查警方是否使用過分武力。更重要的是，調查結果顯示對於逃犯條例修例引起社會紛爭，其實只有3.9%市民認為香港警方負最大責任。(明報，明報民調：七成人促撤修例撤定性調查警 學者分析：暫緩未令民情降溫 劉兆佳：政府要擺脫精英主義 22/6/2019)

市民普遍認為當日警務處處長盧偉聰將示威定性「暴動」是錯誤判決、引發及後一連串警方誤用武力事件，甚至觸發一些警隊內的害群之馬誤當和平、理性的示威者作「暴徒」處理，濫用警棍、橡膠子彈、胡椒噴霧和使用粗言辱罵市民和記者；而「速龍小隊」執行職務時沒有展現警員編號導致投訴無門亦引起公眾猜疑和恐慌，警隊正面的形象毀於一旦，引發大眾仇警心理、甚至影響香港國際聲譽。

作為一位愛國愛港的普通市民，我促請政府首要工作是還前線警員一個清白，修補警民關係。這樣才能回復社會平靜和穩定經濟發展。根據現行機制，市民首先可以在警方架構下的警察投訴科作出投訴，經警方內部調查，交由獨立監察警方處理投訴委員會（「監警會」）核查報告。但監警會既沒有獨立調查的權力，也沒有獨立作出處分或刑事檢控的權力，市民亦不能信服和接受警方作出非公開透明的內部調查。

政府曾於調查港鐵沙中綫紅磡站月台綱筋被剪短的事件時成立獨立調查委員會，並讓終審法院前非常任法官夏正民（Michael John Hartmann）出任主席，可見政府已有相關經驗。為各位專業盡責的前線警員著想，政府應就612警察武力清埸事件成立獨立調查委員會作出公平公正的調查，還前線警員一個清白和公道，調查是否有警隊高層的判決失誤、警隊有害群之馬濫用暴力、速龍小隊是否因成員是飛虎隊成員而沒有警察編號等真相並檢討改革現行投訴警察處理的機制。

絕大部份前線警員都是公平正直的人民公僕，並不懼怕接受調查，成立獨立調查委員會更重要是讓前線警員不再成為磨心，舒緩來自社會、家庭的龐大壓力，甚至可籍此挽回香港警隊的聲譽和市民對警隊的信心，化解矛盾。社會各界人士包括大律師公會、天主教香港教區宗座署理湯漢樞機、前公務局局長王永平、運輸及房屋局前局長張炳良等都表示贊同成立獨立調查委員會作出公平公正的調查，還前線警員一個公道和修補目前社會嚴重撕裂。

本人十分希望得到你的回應和參與支持，讓我能知道可以與你為祖國建立一個更美好、更和諧、經濟更蓬勃的香港共同努力，使香港進一步成為祖國對外交流的模範城市!

此致
XXXXXXXXX
香港市民/(XXX區/界別選民)

XXX

日期

心理戰

大推之！

支持香港警察

支持香港黑警

汪汪汪！

愛護動物協會存在咗好多年喇喎

既然而家我地都有spa
不如杯葛私煙個撐警大聯盟啦
反正根本都唔需要咁多個愛警group

大家點睇

想領養速龍小隊重新調教，保證調教到要sit有sit、要hand有hand。有咩手續、要求？

qg8

首頁個膊字應該係搏
可唔可以刪左黃絲兩個字

推～～

支持真．撐驚察

以為老衲出post

開多d po啦樓主

會唔會再圍警總
話支持警察 支持成立獨立調查會

支持前線警員

得果一個 post ，轉載吓其他post，不過當然要 filter 下啦

前線警員，我愛你哋！

Del左?

比人刪咗?

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別